覺唔覺愈係古怪嘅野食 老屎忽愈會話好食

：老屎忽
有人唔食雞皮
：雞皮先好食呀
有人唔食雞子
：雞子先好食呀
有人唔食肥叉
：肥叉先好食呀

：雞羅利先好食呀
：甲由先和味呀

鬼唔望你地食撚死

有兩個老屎忽偷偷留下負皮

和味龍蚤

雞皮有幾撚古怪呀？
你唔食先古怪呀！

食雞皮 肥叉有幾古怪呀 屌你老味一盒叉雞飯都有齊哂啦

咁撚肥又油 有人唔鍾意食好正常啫

偏偏老屎忽就一句：雞皮先好食呀 唔識食

屌你老母忍撚夠你

食撚過肥叉未呀細路
啲老野食個啲好撚肥 正常叉雞冇肥叉架

雞皮先好食呀

屌你老母

小學雞

點呀呀叔

肥膩還肥膩，有幾古怪呀又？

係好食喎
健唔健康另一回事啦

肥叉有咩問題

食雞唔食雞皮食嚟把撚咩

雞皮 肥叉都古怪係咩玩法

樓主好柒on9
當面屌鳩啲廢老囉咪
覺得好食又唔得

肥义先好食，食廋义不如咬柴

回樓上唔知月幾多位：幫我刪除肥叉同雞皮兩個例子 轉做豬頭同水煮兔

咁撚不孝架你
人地都就死都要當面屌鳩人

屌你 早2個回覆就屌人肥叉雞皮

咁快縮沙轉第二樣

水煮兔又真係未食過 係香港都少見啦

豬頭煲粥好正喎

柚皮咪仲奇怪

我嘅意思係
個兩樣只係例子之一
佢地根本冇反駁到論點本身

btw水煮兔

柚皮係咪即係陳皮嘅一種
生果皮好怪咩

屌, ON9, 小學雞唔識食係度嘈嘈嘈